冬日戀歌！百里香下星期menu！

同場加映是日靚午餐

打非中

Hi 老闆

老細早晨

非中立打手

不了

留左兩點去食e餐

老闆你好

好懶
一個po出晒是日午餐同下星期menu
減人工啦

老闆早晨

香噴噴意式牛油飯

邊忽有戀歌

食緊e餐 薯蓉幾香同滑

每個餐都有野唔岩食

我有

正呀老闆

有著仔沙律

唔覺份量少到根本唔夠飽咩?

我要脆薯皇 唔要沙律

唔覺,呢個長通粉我食唔哂
你就咁睇覺得少,食落係好多,同埋仲有餐湯凍飲餐包甜品

邊到冬日邊到戀歌

嘩咁係你影相影得差
你問題喇
影到好似5啖食得哂咁

佢隻碟好大的

著仔沙律IS THE BEST

得E好食

有脆著皇我先食

星期六都開工

中立無人工

中立非開工

老闆請唔請人

真係快手 果然係最強非中打

E同F

中立非老闆

中非快非打

本來上次嚟想食E餐 結果賣晒 最後局住食長通粉

估唔到又幾正

最強印度打手

印度仔星期六都要返工 慘
Btw:呢個食落喉嚨同吊鐘c唔c服？

你去試下咪知

做打手做得咁明顯

甜品呢

食左

百里香畀你搞死

中立非搞死

印囝

老闆又出黎r生意

今期麻麻地

啲餐名水蛇春咁長

是

老細則

印象中百里香好似係葵涌開過?
幾時開分店

睇過晒咁多餐啲相
但從來無睇過甜品相

食埋個甜品真是perfect 池
個牛牛味好濃同非常淋，未食過咁淋的牛

有D咁既事

印度仔似唔識中文
作到個名鬼咁長,又咪用支那貨

今日個燉蛋水準好返
無咁水

無分店就唔需要寫明觀塘
可能佢想將來開好多間喇

真係有
上網打百里香 葵涌都有 但後尾執左
係同一間定兩間野

唔知
呢間好似5月開 我6月先去食

係咪搬左去觀塘ja?

差啲食唔到e餐

唔知,我剩係知百里香之前個位係賣韓國野
生意應該差到仆街
我有次行去睇下,D餐都係4,5十蚊
但係係公仔麵黎

個蛋幾靚 我頭先食果個 啲焦糖似鑊屎 得幾點黑色

點解你唔去問下老闆
問佢幾時搬返黎

但今日個燉蛋蛋味好淡 啲糖太厚
不過個椰菜出奇地好食 好正

離開個片傷心地就唔好返去啦,留係觀塘啦

係,椰菜仔口感好正

開分店唔得既

屌
下面個碟好似奶油溝屎

好撚苦喎

你日日都食百里香，好難唔信你唔係老細啵

老細先唔會食自己野

下星期個e餐

好想食老闆印度仔

牛肉係咁上下色

d 菜式名下下咁撚長點叫

慢慢叫

老闆非中立

食評呢冚家剷？
次撚次都要人屌先講

做打手就自動自覺啦

邊到有分店

老細,有人幫你宣傳緊

老細幾好禮貌

百里香驚動twitch界

講晒所有食材同成份丫笨，著仔

印度佬出左黎

雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲橙皮，老闆呢個叫咩餐呢？

今日已經見到

美國進口新奇士橙皮兩茶匙自家製減甜糖高溫快煮六隻日本進口本地農場優質特大無殻溫泉蛋六隻-$50

老闆有冇興趣加埋落你個餐牌度？

用左一個月先請到你

你地個漢堡可唔可以唔好同d沙律擺埋一齊？成個包皮底都濕晒好核突